{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "들무새"
    },
    "text": "ドゥルインコは抱川市蘇屹邑光陵国立樹木園の近くに位置するテーマカフェとして有名です。 このカフェは2階建ての一戸建てで運営されており、室内のあちこちには男根彫刻がたくさん展示されています。 ここは南根カフェとしても知られており、社長は南根カフェの創設者でもあります。 カフェの内部には陶磁器や木彫像が飾られており、トテミズム的な雰囲気を感じることができます。 また、プライベートなルームも用意されており、デートや集まりに適した場所です。 壁にかかったおやじギャグは笑いを誘うこともあります。 カフェは70~80年代の洋食屋のような雰囲気で、様々なメニューを提供しています。 特に、1人1メニューを注文するとデザートコーヒーは無料で楽しめます。 また、ビールや洋酒も販売しており、ドリンクの選択肢の多様性を高めることができます。 1人1メニューを注文すると価格も安く提供され、カフェでは男根模様のグッズも販売しています。 駐車場は広い専用駐車場があり、車を利用する際に便利に駐車することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドゥルインコはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドゥルインコは抱川市蘇屹邑光陵国立樹木園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコはどのようなカフェですか？",
            "answer": "ドゥルインコはテーマカフェとして知られており、男根彫刻がたくさん展示されている2階建ての一戸建てで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコは他にどんな名前で知られていますか？",
            "answer": "ドゥルインコは南根カフェとしても知られており、南根カフェの創設者である社長が運営しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコの内部には何が展示されていますか？",
            "answer": "ドゥルインコの内部には陶磁器や木彫像が飾られており、トテミズム的な雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコはデートや集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、ドゥルインコにはプライベートなルームもあり、デートや集まりに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ドゥルインコでは70~80年代の洋食屋のような雰囲気で、様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコで注文するとデザートコーヒーは無料で楽しめますか？",
            "answer": "はい、1人1メニューを注文するとデザートコーヒーは無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコではビールや洋酒も販売されていますか？",
            "answer": "はい、ドゥルインコではビールや洋酒も販売されており、ドリンクの選択肢の多様性を高めることができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコではどのようなグッズが販売されていますか？",
            "answer": "ドゥルインコでは男根模様のグッズも販売されています。"
        },
        {
            "question": "ドゥルインコには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ドゥルインコには広い専用駐車場があり、車を利用する際に便利に駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 489
    }
}